Mr. Pinchook wilde zijn remonstrantie hervatten, maar Varley Howard tekende bij hem om te zwijgen.
"Er is een prachtig uitzicht van net buiten de hut, mijnheer Pinchook," hij zei.
Die meneer nam de hint en ging met pensioen en Varley Howard ging op de kist zitten en leunde naar voren.
"Zie hier, Ralda," zei hij; "Luister gewoon naar mij."
"Nou wat is het?"
